可唔可以告迪士尼違反商品說明條例

唔好推

問號

你行埋去叫佢落多D唔得咩

唔埋去問佢？

問咗幾次先發現第一張圖有個箭咀

有叫佢落番多d 不過一拎起杯野真係呆一呆